
Google Workspace - это набор инструментов для облачных вычислений, повышения производительности и совместной работы, программного обеспечения и продуктов, разработанных и проданных Google. Впервые он был запущен в 2006 году как Google Apps для вашего домена, а в 2016 году был переименован в G Suite.
